我讀料理農務系種既蕃薯，好多女同學掙住要，有冇人知點解？

渣 連登仔標準30cm都meet唔到 30cm屌女屌到腳軟

我要J圖！！

連登仔個個30cm

屌你掘撚咗隔離啊婆碌假狗出嚟啊

你以為碌撚生得似蕃薯就唔洗ban?

我係仔都想要